有冇人瞓覺會不自覺地打開口

次次瞓覺都會打開咗個口，搞到一起身個喉嚨會好乾同好咳，之後喉嚨又會好痛，成日做嘢又冇精神，應該點做好

你又知自己開口 裝cam 睇自己？

起身嗰陣你係有意識嫁嘛

是咪有人趁你瞓着 放碌鳩入你口咋

咁佢放完之後應該我個口會有好多白汁潤住，應該唔會乾

深喉囉，你喉嚨痛嘛，一定係直接射咗入胃